好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

聯署個號碼係98731

我地一共有三個聯署，而家剩返一個一直都唔夠數：
促請德國減低對中國同非民主國家依賴，仲有 2日多啲expire ... 依家個簽名嘅數字慘不忍睹

連Enzo 都咁講啦

”It’s too late”

我知道好多人唔知道有三個聯署，所以好混亂，所以我之前燥底我都唔啱。不過點都好，我哋試吓唔好令國際失望

用 chrome translate 做英文。或者跟教學 —
上次有登記今次會快好多

聯署傳送門
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

大家加油，唔好令幫我地嘅人失望！

上啊！

簽過嘅只係打返email pw就簽到
推到比大家睇到

推呀

簽完Share出去呀

推

您已經簽署了這份請願書。共同簽名只能進行一次。

推
-------------
香港獨立 唯一出路

簽左，deadline signing 幾刺激

冇理由格？ 你之前又簽左？

係咪差依個?

冇錯！

done

已簽,其實簽嘅邊份都唔知

Push

未註冊過既可以試用聯署機！！

又黎

我好努力簽曬啲聯署
差你地

14369/50000

簽啦 deadline hongkongers

搞掂

done!

幫推

push

push signed

差咁遠好難趕得切，不過香港人成日創造奇蹟，我知今次都得既

其實係咪要檢討下呢 真係隔兩三日 個球隊谷 打機谷 公司谷 就會有野簽架啦喎 咁我都將我資料set好入卡名 每次都係㩒一個制就自動填好 都唔駛兩三秒
但唔可以排除有人會覺得煩 成日有人叫你簽 你簽十個八個 當中唔知有幾多個重覆 簽簽下麻目左 覺得煩厭
情況有d似行動post 一開始逢星期六日 個個幾撚期待 磨拳擦掌 早排日日都有 越黎越少人推 慢慢又係麻目

推 已簽

唔好以為簽咗就得 有三份㗎

之前咪有個 三日簽四萬個名
幫手推啦各位！

Deadline fighter

一直以為得2個，好難怪人

推！！！！

14774/50000

推丫

要人推上公海 FB/TG

之前2個達標？

yes

未係too late架

help push

真係好多人唔知
未係too late架

可唔可以搵大J幫手推一推
之前佢都有幫1次 係德國線

pish

推喔

pu

簽

又fight deadline

冇嘢難到香港人嘅

推呀 咪掛住講FYY

已簽 幫推

留名等陣簽

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

未註冊過既可以試用聯署機！！

幫你推下

我已經開哂分身黎簽啦

tui

yes
tui!!!!

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

簽左

推

反送中運動中的物理(4)----雷射筆事件

反送中運動中的物理(3)----布袋彈懷疑爆眼事件

反送中運動中的物理(2)----太子站懷疑死人事件

反送中運動中的物理(1)----催淚彈融馬路

簽左

你係講幫你屋企人簽

一日5萬個名，連登會做唔到？

推上熱門齊齊簽

冇咩人知道有咁多個

自己簽咗
叫咗個frd簽 簽埋

快啲搵人簽

香港人最叻做deadline fighter

已簽~!

我之前已經簽咗之前果兩個 但係呢一個真係你講我先知

推！推！推！

signed

Pushhhhhh

Signed
而家先知有呢個聯署

Signed

原來已經簽咗

「促請德國減低對中國同非民主國家依賴」

即係話要收中國皮呀！反支呀！

岩岩先知，全家簽左

你又真係拖到依家先講
簽呀

推爆

Fertig

簽左，差你未簽

見到呢個就ok

Sie haben erfolgreich die Petition Wirtschaftspolitik - Reduzierung der Abhängigkeit von der VR China sowie anderer nicht demokratischer Staaten auf ein Mindestmaß mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

點解分咁多個

開多個係政事台
有電腦其實好撚易註冊
手機個個都怕煩唔註冊

簽過嘅用10秒簽
未簽嘅點解仲唔簽

Push 已簽

pushhh

signed

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

Push 唔好懶

推

聯署永不失敗

推！

即係點 成唔成功

Poly

右上角GOOGLE TRANSLATE
變中文聯署 咁簡單唔係唔簽下話

加油

簽完 再推

Pish

真係唔明啲人係咪發雞盲

signed, pish

曱甴近平推

推推推

將香港人deadline fighter 既精神傳開去

真係依家先知. signed.

TG 入面果七萬幾個簽名師你哋去咗邊，求吓你哋出嚟

快啲簽

Sign before it’s too late.

Done!!!

Link?

推
鍵盤戰士，出嚟啦

PW save咗喺屋企部電腦到,放工翻去check簽咗未

簽呀

簽左
推

請問可否提供哂3個呀？
隔離post 左個有下面兩個 petition No.
Petition 99914
Petition 98731

想知道下第3個係咩No. 有冇 link， Thx.

R 埋d fd 簽吖 唔該

簽咗 推

簽左 雖然硬係覺得呢D野冇乜用
不過都係幾秒既事 未sign既好快小小sign 煩都係煩係sign上面 搞店之後兩秒就簽完

唔好又等最後一秒先衝得唔得

簽完記得share

放工即刻返去簽

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich

㩒錯不推文

其實點睇簽咗幾多 / 爭幾多人
唔識睇....

99604

Anzahl Online-Mitzeichner = 已簽人數
16219
Total 要 50000

其實唔係真係咁麻煩 乖乖地簽左佢啦各位

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

ok 簽了

推呀屌

簽埋

睇少我地簽名師

推
deadline fighter係時候做嘢
簽完share比其他人簽

deadline 1.01呀 冇時間啦

咁多個 密密簽

登記咗一次以後就咁login就簽到喇

唔同嘅人 可唔可以用同一個email 登記？

簽咗

今日前三萬先有機！ 簽呀！！

已簽, 推

16485

已簽！！

唔講真係唔知

16479

香港人

Go

16500

簽名師

5萬

16534

16546

16556
Help

叫多d人簽啊

16570

麻煩樓主pin左個教學
我見好多人都唔識整

簽咗，
都簽到唔知邊份打邊份

香港人又要做Deadline fighter

16600

shared

16641

16660

16681

16696

１６６９６

16708

簽+推

簽左，唔識請善同google translate , 手機可以用google app去連個網止，有的禁翻譯

it is never too late

推呀，香港人唔好懶

16842

拉

其實可唔可以有效率少少

明明有幾百個議員，每個議員每區都開街站搵1000人根本就好快搞掂

另外每星期都有集會果度又可以直接宣傳聯署

係香港人就簽！

搞掂 推

16916, push

推啊推啊

Push push push

簽左！

Done

一齊簽

簽咗

推

原來仲有

已簽

睇到你個post 即簽

You have already signed this petition. The co-signing is only possible once.

幫手推

puah

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

一個鐘先星一千炸推呀

Tui

Signed!

快手d

It’s NEVER too late

push, by p

推推推推推

簽左佢啊

已經簽咗

大力推

推推推推

推下先

推推推推推推推

推爆佢

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

簽啊

推啊

簽爆佢

Enzo應該唔知香港人係Deadline fighter

出黎啦 deadline fighter

其實我想講呢半年差唔多簽咗幾十份聯署，有邊次係真係有用？

和你簽呀

可能之前漏咗 依家即簽

簽啊 要人要人

推-.-

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

簽簽簽簽簽簽

先唔計德文唔識睇，其次就對德國本身冇信心，唔想求個共青團阿婆

簽左簽埋右

DONE

簽左啦 簽到係咁重複唔知邊個打邊個

推，好似前兩份聯署咁

幫推幫推幫推幫推

推推

話咁快18000啦 大家再加把勁

1.1維園見

p牌出唔到太多post
借位
大家去多謝佢

亂到原來簽咗都唔知

一早簽咗了，推推

推唔郁都推！！

簽好， 但係認真我依個星期睇連登剩係知道今日deadline 嗰個， 你地咩文宣都冇做就係度發晦氣鬧人

事實上唔係德國人簽 冇乜意義
但我都簽左

721 831 101 1111

屌屌屌屌屌 簽呀！！！！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

deadline fighter

快d簽

慣咗用不推文 推爆佢

正經post push

簽咗幫手推

已簽
推推推

簽左推

pishhhh

簽左好耐了
推

721

[告急] 德國人權法1月1號截,差32K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽[/red]

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

[/quote]

連登仔再次證明自己係deadline fighter

Pushed

點解次次都係最後幾日先po 上黎

Push lm

Bump

推呀！

仲差3萬人！！！！
簽左都幫手share去朋友到啊！！！

Pish
一定要spread畀更多人簽

推！用chrome 開 translate 成繁體中文好方便就注冊到！！

推啦 完全唔知有三個

簽佢老母

簽完 推

簽完自推！

🇩🇪🇩🇪🇩🇪

屌
香港人真係三分鐘熱度

推呀，快撚啲簽

PUSH

未簽過應該點/我唔記得咗之前簽個嘅email

香港人呢？

[突發] No TG寵物日曆card 2020

推

香港人你得既

20473

push this one

20625

推!

20783

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

1月1見

簽名唔該

名已簽

推呀, 簽個名咁簡單都唔做

可唔可以遊行個日叫人簽

推呀！！！

好似漏左呢個
仲有4日 3/1/2020 截
大家盡幫啦

幫推

大家快啲簽

好似漏左呢個
仲有4日 3/1/2020 截
大家盡幫啦

簽左!

21297

Push up

I hi

仲有邊個未簽

UPUPUPPUPU

[白宮聯署] 03/01/2020 截 欠7000人 通過保護維吾爾族穆斯林法案

仲有4日 3/1/2020 截
大家盡幫簽啦

簽左啦

幫推熱門

lm

繼續推啊，屌

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

嘩好混亂，照推

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

Push Push

push Push

努力

簽呀
仲有幾個鐘

p

點解之前唔一次過貼哂3個出嚟？

Push Push Push

Push Push Push Push

Push 到2046

Push 到盡頭

又push

求下你地快啲簽

美加班人呢？？？？

push ah

簽ed

簽咗！

美加班人究竟去晒邊

u

s

h

推呀屌
deadline fighter 要守住最後一條死線 1月1前搞掂佢

已簽 推呀

唔好放棄

推推先

仲有廿幾個鐘

攞

唔好失去外國戰線

推啦

得番一日都要簽！！

簽左, 幫老母簽埋

食到蛙牙都要推！！！！

早晨

same here

仲差兩萬五就得喇

另外兩個係乜？？
我記得只係搞掂其中一個

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人 😢嚴重缺票😫😫😫
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

幫手傳

簽左
其實同一時間有幾個，冇幾多人識德文分到

幫手傳

明白

推 仲未夠人啊

推唔到
出黎啦 deadline fighter

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

聯署好多但照簽

Same

仲有24000咋！香港人一定得！

推推推！！！！！

將黃色經濟圈推去全世界
經濟封鎖呢個極權國家！！！
我 要 攬 炒 ！ ！ ！ ！

仲差24000呀 香港人！！！！
係咪要清算蚛蟈 快D簽名！！！

點解好似推唔到上去咁架

叫家人簽

Deadline Fighter 暖氣軍師們又要做野喇喂！！！！
推得爆兩個 唔係推唔爆第三個呀嘛！！

快

撚

D

無錯

簽！！！！！！！！！！！

屌屌屌屌屌！！！！！！！
死黑警！！！！
共慘黨！！！！
一齊攬住死喇

簽左

1月1見

25943

德國聯署：要求德國減少依賴中国

1月1日截止，尚欠35,000個簽名，要儲齊5萬簽名！！

26060

簽完幫推

26228

26288

26411

冗員們做野
免費電郵申請(免電話登記)
1. Yandex

2.ProtonMail

倒數中

26843

26896

仲有一個未簽呀

簽名呀

最後一日，大家要簽爆佢

簽名呀

一月一 維園見

黎啦喂！

推 最後一個

幫幫手啦大家please

我收唔到email

試下f5多幾次
我之前都等咗陣

仲差二萬幾呀屌你老母

衝呀！！！

仲差少少咋, 有埋教學都唔幫手, 想點先
教學

快啲簽

簽左咁多次 唔差在簽埋哩次啦

簽簽簽

簽左3個email

得返一日 27699/50000

快簽

推囉

28543

倒數一日

28723

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

簽咗，推呀

一推

再推

幫手簽呀

仲要至少2萬人呀

推阿！

簽埋佢

簽名呀，未夠人都要繼續簽

推呀 差兩萬個咋！

30645

30718

30889

31279

冇喇冇喇 its too late

31484

親眼睇住7:30am 15000到宜家
10個鐘16000

係咪放棄啦香港人?

抽你老母閪奬都唔開多幾個email 幫朋友聯署埋，屌你老味

32357

歐洲時間1月1
即係仲有11小時24分鐘

盲點

屌

仲差萬3人

無時間啦

掙15萬
去啦 香港人

差15k

大家應該忙住整緊人鏈

我愛簽名

1月1 圍園見

831

Deadline fighter 出黎呀

deadline fighter做嘢喇

H

bump

PUSHHHHHHHHHH

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35520 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

屌哂你班撚屌 簽啦

簽完去Facebook立場蘋果嗰啲
留comments叫人簽

40735

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭1萬咋
趕得切架

認IP gmail 唔俾我再開

頂多開到7個
即開即用

想問點知差幾多

聯署傳送門
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

41420/50000

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭8千咋
趕得切架

註冊完但未收到EMAIL.....

42451/50000

仲簽得，歐洲時間

43865
仲差少少
唔該簽咗佢

爭6000+個名，拿拿林推出去畀大家簽埋佢

發揮deadline fighter精神

差四千幾，我再睇睇有冇人未簽

！最後六個鐘！仲有中文版！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls
同我簽左佢呀

中文版

Deadline Fighter 出黎呀

爭最後一千個人！

-131

簽完啦 再推

過到啦

夠數，有多唔怕

多謝各位兩日發癲式推文！